{
  "last_modified_when": "2024-10-10T21:37:10+02:00",
  "checksum": "29ba2ed4ece84f8fd536777c384dddce",
  "language": "sk",
  "total_records_count": 3535,
  "accommodations": [
    {
      "name": "Chata pod Starou Horou",
      "url_fragment": "chata-pod-starou-horou",
      "url_fragment_id": 18251,
      "web_identifier": "mu-sk",
      "id": 10292,
      "gps_position": {
        "latitude": 49.382739944739,
        "longitude": 19.528764749676
      },
      "distance_meters": null,
      "vip": false,
      "top": true,
      "created_when": "2022-12-21T23:48:48+01:00",
      "last_calendar_update_when": "2024-10-10T18:12:31+02:00",
      "multiple_accommodated_groups_allowed": false,
      "basic_stats": {
        "regular_beds_sleeping_capacity": 9,
        "extra_beds_sleeping_capacity": 6,
        "bedrooms_count": 3,
        "toilets_count": 2,
        "bathrooms_count": 2
      },
      "city_link": {
        "name": "Trsten\u00e1",
        "url_fragment": "trstena",
        "url_fragment_id": 1162,
        "web_identifier": "mu-sk",
        "id": 1288,
        "name_locative": "v Trstenej",
        "location_type": "city",
        "accommodations_count": 13,
        "attractions_count": 1,
        "identifier": "trstena"
      },
      "city_part_link": null,
      "distance_meters_from_city": 6609,
      "custom_city_part": null,
      "placement": {
        "id": 4,
        "name": "v rekrea\u010dnej oblasti",
        "active": true,
        "features_group": "placements",
        "short_name": "v rekrea\u010dnej oblasti",
        "identifier": "in-the-recreation-area"
      },
      "placement_details": [
        {
          "id": 7,
          "name": "pri lese \/  na okraji lesa",
          "active": true,
          "features_group": "placement-details",
          "short_name": "pri lese \/  na okraji lesa",
          "identifier": "near-the-forest-on-the-edge-of-the-fores"
        },
        {
          "id": 9,
          "name": "pri vode",
          "active": true,
          "features_group": "placement-details",
          "short_name": "pri vode",
          "identifier": "near-waterside"
        },
        {
          "id": 13,
          "name": "v chatovej osade",
          "active": true,
          "features_group": "placement-details",
          "short_name": "v chatovej osade",
          "identifier": "in-the-recreation-area"
        },
        {
          "id": 226,
          "name": "pri jazere",
          "active": true,
          "features_group": "placement-details",
          "short_name": "pri jazere",
          "identifier": "near-the-lake"
        },
        {
          "id": 7308,
          "name": "v pr\u00edrode",
          "active": true,
          "features_group": "placement-details",
          "short_name": "v pr\u00edrode",
          "identifier": "v-prirode"
        }
      ],
      "images": [
        {
          "url": "https:\/\/cdn.megau.eu\/accommodations\/10292\/images\/a10292-chata-pod-starou-horou-20231213-010613-1884-1.jpg",
          "file_size": 229193,
          "mime_type": "image\/jpeg",
          "width": 1024,
          "height": 768,
          "alt": "",
          "caption": "3. Izba podkrovie s man\u017eelskou poste\u013eou + vybavenie chill tullivaky, komoda, stol\u010dek, no\u010dn\u00e9 stol\u00edky, lampi\u010dky, hojdacie kreslo, Smart telev\u00edzia + n\u00e1dhern\u00fd v\u00fdh\u013ead v\u0161etky izby s\u00fa kr\u00e1sne ale t\u00e1to je o\u010daruj\u00faca \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
          "interior_image": true,
          "exterior_image": false,
          "surroundings_image": false,
          "main_image_for_winter": true,
          "main_image_for_summer": false,
          "id": 572582
        },
        {
          "url": "https:\/\/cdn.megau.eu\/accommodations\/10292\/images\/a10292-chata-pod-starou-horou-20231213-010613-5018.jpg",
          "file_size": 183737,
          "mime_type": "image\/jpeg",
          "width": 768,
          "height": 1024,
          "alt": "",
          "caption": "Krb v ob\u00fdvacej miestnosti spojen\u00fd s jed\u00e1l\u0148ou",
          "interior_image": true,
          "exterior_image": false,
          "surroundings_image": false,
          "main_image_for_winter": false,
          "main_image_for_summer": false,
          "id": 572532
        },
        {
          "url": "https:\/\/cdn.megau.eu\/accommodations\/10292\/images\/a10292-chata-pod-starou-horou-20231213-010613-3022.jpg",
          "file_size": 172888,
          "mime_type": "image\/jpeg",
          "width": 1024,
          "height": 768,
          "alt": "",
          "caption": "Ob\u00fdvacia miestnos\u0165 spojen\u00e1 s jed\u00e1l\u0148ou",
          "interior_image": true,
          "exterior_image": false,
          "surroundings_image": false,
          "main_image_for_winter": false,
          "main_image_for_summer": false,
          "id": 572518
        },
        {
          "url": "https:\/\/cdn.megau.eu\/accommodations\/10292\/images\/a10292-chata-pod-starou-horou-20231213-010613-5141.jpg",
          "file_size": 167805,
          "mime_type": "image\/jpeg",
          "width": 1024,
          "height": 768,
          "alt": "",
          "caption": "Jed\u00e1le\u0148, krb spojen\u00e1 s ob\u00fdvaciu miestnos\u0165ou",
          "interior_image": true,
          "exterior_image": false,
          "surroundings_image": false,
          "main_image_for_winter": false,
          "main_image_for_summer": false,
          "id": 572546
        },
        {
          "url": "https:\/\/cdn.megau.eu\/accommodations\/10292\/images\/a10292-chata-pod-starou-horou-20231213-010613-9627.jpg",
          "file_size": 110603,
          "mime_type": "image\/jpeg",
          "width": 768,
          "height": 1024,
          "alt": "",
          "caption": "Kuchy\u0148a s prechodom do jed\u00e1lne a ob\u00fdvacej miestnosti",
          "interior_image": true,
          "exterior_image": false,
          "surroundings_image": false,
          "main_image_for_winter": false,
          "main_image_for_summer": false,
          "id": 572521
        }
      ],
      "rating_and_reviews": {
        "reviews_enabled": true,
        "rating": {
          "cleanliness": 10,
          "equipment": 10,
          "services": 10,
          "personnel": 10,
          "location": 10,
          "activities": 10,
          "price_quality_ratio": 10,
          "average": 10
        },
        "active_reviews_count": 26,
        "ratings_range_name": "V\u00fdnimo\u010dn\u00e9"
      },
      "accommodation_price_range": {
        "price_from": 250,
        "price_to": 650,
        "currency": "EUR",
        "price_type": "per-stay-and-night"
      },
      "description": "Na\u0161a Chata pod Starou Horou sa nach\u00e1dza len pribli\u017ene 1 km od Oravskej priehrady, na tichom mieste pod horou Magurka. Pr\u00e1ve t\u00e1 je ide\u00e1lnym miestom pre hub\u00e1r\u010denie, prech\u00e1dzky na \u010distom oravskom vzduchu, v lete na cyklistiku, v zime na be\u017ekovanie. Chata je ide\u00e1lna pre pobyty rod\u00edn, skupiniek priate\u013eov, kolegov a samozrejme turisto...",
      "catchphrase": "Na akcie s rodinou i kolegami, wellness",
      "promotion_text": "",
      "show_promotion_from_date": null,
      "show_promotion_to_date": null,
      "hotel_stars_count": null,
      "accommodation_units": [
        {
          "name": "\u0160tvorl\u00f4\u017ekov\u00e1 izba",
          "custom_name": null,
          "unit_type": {
            "id": 30,
            "name": "Izba",
            "active": true,
            "identifier": "room",
            "show_bedrooms_count_by_name": false,
            "show_beds_count_by_name": true,
            "name_locative": "v izbe"
          },
          "owner_defined_beds_count": 3,
          "units_count": 1,
          "bedrooms_count": 1,
          "sleeping_capacity": 4,
          "other_rooms_counts": [],
          "regular_beds": [
            {
              "same_beds_count": 1,
              "single_bed_sleeping_capacity": 2,
              "outside_room_location": null,
              "regular_bed_type": {
                "id": 2002,
                "name": "Man\u017eelsk\u00e1 poste\u013e",
                "active": true,
                "features_group": "regular-bed-types",
                "short_name": "Man\u017eelsk\u00e1 poste\u013e",
                "identifier": "double-bed"
              },
              "merge_possible": false,
              "split_possible": false
            },
            {
              "same_beds_count": 1,
              "single_bed_sleeping_capacity": 1,
              "outside_room_location": null,
              "regular_bed_type": {
                "id": 2001,
                "name": "Jednol\u00f4\u017ekov\u00e1 poste\u013e",
                "active": true,
                "features_group": "regular-bed-types",
                "short_name": "Jednol\u00f4\u017ekov\u00e1 poste\u013e",
                "identifier": "single-bed"
              },
              "merge_possible": false,
              "split_possible": false
            }
          ],
          "extra_beds": [
            {
              "same_beds_count": 1,
              "single_bed_sleeping_capacity": 1,
              "outside_room_location": null,
              "extra_bed_type": {
                "id": 1005,
                "name": "v\u00fdsuvn\u00e9 l\u00f4\u017eko",
                "active": true,
                "features_group": "extra-bed-types",
                "short_name": "v\u00fdsuvn\u00e9 l\u00f4\u017eko",
                "identifier": "trundle-bed"
              }
            }
          ],
          "id": 29958
        },
        {
          "name": "\u0160tvorl\u00f4\u017ekov\u00e1 izba",
          "custom_name": null,
          "unit_type": {
            "id": 30,
            "name": "Izba",
            "active": true,
            "identifier": "room",
            "show_bedrooms_count_by_name": false,
            "show_beds_count_by_name": true,
            "name_locative": "v izbe"
          },
          "owner_defined_beds_count": 3,
          "units_count": 1,
          "bedrooms_count": 1,
          "sleeping_capacity": 4,
          "other_rooms_counts": [],
          "regular_beds": [
            {
              "same_beds_count": 1,
              "single_bed_sleeping_capacity": 2,
              "outside_room_location": null,
              "regular_bed_type": {
                "id": 2002,
                "name": "Man\u017eelsk\u00e1 poste\u013e",
                "active": true,
                "features_group": "regular-bed-types",
                "short_name": "Man\u017eelsk\u00e1 poste\u013e",
                "identifier": "double-bed"
              },
              "merge_possible": false,
              "split_possible": true
            },
            {
              "same_beds_count": 1,
              "single_bed_sleeping_capacity": 1,
              "outside_room_location": null,
              "regular_bed_type": {
                "id": 2001,
                "name": "Jednol\u00f4\u017ekov\u00e1 poste\u013e",
                "active": true,
                "features_group": "regular-bed-types",
                "short_name": "Jednol\u00f4\u017ekov\u00e1 poste\u013e",
                "identifier": "single-bed"
              },
              "merge_possible": false,
              "split_possible": false
            }
          ],
          "extra_beds": [
            {
              "same_beds_count": 1,
              "single_bed_sleeping_capacity": 1,
              "outside_room_location": null,
              "extra_bed_type": {
                "id": 1005,
                "name": "v\u00fdsuvn\u00e9 l\u00f4\u017eko",
                "active": true,
                "features_group": "extra-bed-types",
                "short_name": "v\u00fdsuvn\u00e9 l\u00f4\u017eko",
                "identifier": "trundle-bed"
              }
            }
          ],
          "id": 29956
        },
        {
          "name": "P\u00e4\u0165l\u00f4\u017ekov\u00e1 izba",
          "custom_name": null,
          "unit_type": {
            "id": 30,
            "name": "Izba",
            "active": true,
            "identifier": "room",
            "show_bedrooms_count_by_name": false,
            "show_beds_count_by_name": true,
            "name_locative": "v izbe"
          },
          "owner_defined_beds_count": 3,
          "units_count": 1,
          "bedrooms_count": 1,
          "sleeping_capacity": 5,
          "other_rooms_counts": [],
          "regular_beds": [
            {
              "same_beds_count": 1,
              "single_bed_sleeping_capacity": 1,
              "outside_room_location": null,
              "regular_bed_type": {
                "id": 2001,
                "name": "Jednol\u00f4\u017ekov\u00e1 poste\u013e",
                "active": true,
                "features_group": "regular-bed-types",
                "short_name": "Jednol\u00f4\u017ekov\u00e1 poste\u013e",
                "identifier": "single-bed"
              },
              "merge_possible": false,
              "split_possible": false
            },
            {
              "same_beds_count": 1,
              "single_bed_sleeping_capacity": 2,
              "outside_room_location": null,
              "regular_bed_type": {
                "id": 2002,
                "name": "Man\u017eelsk\u00e1 poste\u013e",
                "active": true,
                "features_group": "regular-bed-types",
                "short_name": "Man\u017eelsk\u00e1 poste\u013e",
                "identifier": "double-bed"
              },
              "merge_possible": false,
              "split_possible": false
            }
          ],
          "extra_beds": [
            {
              "same_beds_count": 2,
              "single_bed_sleeping_capacity": 1,
              "outside_room_location": null,
              "extra_bed_type": {
                "id": 1005,
                "name": "v\u00fdsuvn\u00e9 l\u00f4\u017eko",
                "active": true,
                "features_group": "extra-bed-types",
                "short_name": "v\u00fdsuvn\u00e9 l\u00f4\u017eko",
                "identifier": "trundle-bed"
              }
            }
          ],
          "id": 29957
        }
      ],
      "shared_rooms": [
        {
          "same_rooms_count": 1,
          "room_type": {
            "id": 2,
            "name": "Spolo\u010densk\u00e1 alebo ob\u00fdvacia miestnos\u0165",
            "active": true,
            "identifier": "common-or-living-room"
          },
          "room_subtype": {
            "id": 25,
            "name": "Ob\u00fdvacia miestnos\u0165",
            "active": true,
            "identifier": "living-room"
          },
          "regular_beds": [],
          "extra_beds": [
            {
              "same_beds_count": 2,
              "single_bed_sleeping_capacity": 1,
              "outside_room_location": null,
              "extra_bed_type": {
                "id": 1001,
                "name": "gau\u010d",
                "active": true,
                "features_group": "extra-bed-types",
                "short_name": "gau\u010d",
                "identifier": "couch"
              }
            }
          ],
          "id": 298208
        },
        {
          "same_rooms_count": 1,
          "room_type": {
            "id": 3,
            "name": "Kuchy\u0148a",
            "active": true,
            "identifier": "kitchen"
          },
          "room_subtype": {
            "id": 23,
            "name": "Kuchy\u0148a",
            "active": true,
            "identifier": "kitchen"
          },
          "regular_beds": [],
          "extra_beds": [],
          "id": 298209
        },
        {
          "same_rooms_count": 1,
          "room_type": {
            "id": 4,
            "name": "K\u00fape\u013e\u0148a alebo toaleta",
            "active": true,
            "identifier": "bathroom-or-toilet"
          },
          "room_subtype": {
            "id": 20,
            "name": "K\u00fape\u013e\u0148a s toaletou",
            "active": true,
            "identifier": "bathroom-with-toilet"
          },
          "regular_beds": [],
          "extra_beds": [],
          "id": 298210
        },
        {
          "same_rooms_count": 1,
          "room_type": {
            "id": 4,
            "name": "K\u00fape\u013e\u0148a alebo toaleta",
            "active": true,
            "identifier": "bathroom-or-toilet"
          },
          "room_subtype": {
            "id": 20,
            "name": "K\u00fape\u013e\u0148a s toaletou",
            "active": true,
            "identifier": "bathroom-with-toilet"
          },
          "regular_beds": [],
          "extra_beds": [],
          "id": 298211
        }
      ]
    }
  ]
}